英國前議員：香港暴亂哪國都忍不了“港版國安法”刻不容緩

英國前議員：香港暴亂哪國都忍不了“港版國安法”刻不容緩

當地時間5月27日，英國前議員喬治·加洛韋表示，香港發生的暴力活動已影響社會穩定，這是任何國家都不能容忍的，中國全國人大涉港國安立法勢在必行，刻不容緩。

英國前議員喬治·加洛韋：這些所謂的抗議實際上就是暴亂，根本不是抗議，他們已經完全失控。暴徒們放火燒人、毆打警察，這在任何國家都是不能容忍的。而英國和美國這兩個國家公開對中國在本國領土上就國家安全立法說三道四，這體現出英美的虛偽和雙重標準。

喬治·加洛韋表示，近期部分西方政客和媒體不僅爭先恐後地對香港事務指手畫腳，還借新冠肺炎疫情大肆對中國歪曲抹黑，其目的是煽動西方普通民眾的反華情緒。

英國前議員喬治·加洛韋：因為新冠肺炎疫情引發各種虛假新聞，他們藉此想讓公眾輿論更傾向美國而令中國處於不利地位。他們希望抓住這個時機，在各個領域向中國全面施壓，從貿易到疫情、到香港等內政問題。

又係佢

所以佢係前議員

共諜

英國有冇國安法
查查佢好喎
白皮支那人咁喎

民主國家竟然出呢啲反民主人士

輸左喇

奶到咁出，除咗收咗支那錢，應該有玩埋支那囡囡

所以選舉踢左佢出街

呢條友不嬲都係反主流意見
證明我地先係主流

CCTV

前

邱翔鐘：政壇怪俠加洛韋

呢條友出名係親獨裁

可以搵MI6 告佢，之前鄭若燁入境時都比人去MI6搞過

所以佢只係前議員

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足

好正常，正如美國民主黨都有人好親中

Google過 英國怪人黎 最中意企國家對立面 親阿拉伯 巴勒斯坦
入過工黨 又被人踢出黎 但又贏過下議院議員 都唔知投佢果班又係咩人

係前己完

燒人已經輸左
同isis 同級

又收咗匪共錢， 鑒定完畢！

Wa dklm la, 打左成年先同我講呢d

前，咩原因無得再做？

無野撈收左幾多錢

呢個毛左黎。

其他鬼佬講
支共：干預中國內政
撐中鬼佬講
支共：中肯

中共有舔美的, 外國有撐共的有咩咁出奇

你個名

係要出嚟唱反調

前議員

算唔算係連登嘅假膠

佢不嬲共狗嚟

陳云根都有fans啦

搵件撈唔掂既左仔做打手

其實出唔出佢個名成篇文都一9樣

white trash

咁佢贏過唔止一屆 呢點國師無得比

拉

who had their speech on cctv to protect the Communist are all well paid

(借位）Twitter 已經有外國人(Enzo Mazak)發起六四為中共審判日，將中共嘅黑歷史再向世界重溫一次，直接向中共施壓。

#CCPChinaJudgmentDay

大家喺各個平台Up文宣要留意埋呢個Tag
Tag爆佢

x2

係屋企數緊人民幣

前議員
支那求尻其搵個鬼佬講下 就可以打下飛機
仲要係一個前議員 只是求其係街搵個鬼佬尻講好少少

出多錢請人啦 支那國人

嚇親人，好彩係前議員

waldo

賣國賊界kol

屌，被民主淘汰左咪反民主囉

前列腺已完